有圖 巴士司機唔帶口罩渣車

做咩影我

小巴佬都唔帶了

冇話幾時影 拉

想睇右邊條女

一定要戴嫁咩？

看圖作文想點都得
樓主證供薄弱
風向唔是咁帶的

早幾年影的 有咩問題？ 一定要戴口罩咩

我都冇講過一定要帶
樓上班傻仔弱智